---
layout: "comment"
hidden: true
title: "564"
date: "2005-06-04T14:38:34"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich fürchte, ich fürchte...dass mir das ein bisschen zu weit ist. a) Räumlich (von Karlsruhe aus) und b) zeitlich (ob das Fahrwerk im September noch existiert...?)

Aber natürlich danke für die Blumen!

Gruß,
Stefan